YQ冇人講？

低位反彈 今日升緊35%了

今晚應該都升

有幾多貨？琴日15蚊入左千零股玩下

小注300股@12.6
GSX TAL 都有貨
Edtech 點都要買啲

琴晚跌5.23%我覺得可以接受，畢竟前一日先升完48.24%

反而唔想佢升咁急

仲有無人買左